快些出緊急法禁網

到時中共有幾強大的維穩基金
都救唔到香港個市

到時中央政府一係就收手不再干預香港
一係就等破產